有冇以二戰為題材或背景既電影推薦？

除咗鄧寇克 同 雷霆救兵

鋼琴戰曲

hacksaw ridge

第一次得唔得?

戰逆豪情

連續劇得唔得？
Band of brothers
The Pacific

電影
The longest day

今期 決戰中途島

新上畫 決戰中途島

La Rafle
Schindler's List
Enemy at the Gates

There is a film on the Battle of Midway now. From 14 Nov.

硫磺島戰書

[內附名單][重要]各大學據點請主動出擊！

希魔撞正殺人狂

Merry Christmas Mr. Lawrence
Before the Fall (Napola)

好好睇

珍珠港

Dunrik

舒特拉的名單

Flag of Fathers
Letter of Iwo Jima
再見螢火蟲

兵臨城下 好好聽

當年玩call of duty 都有得玩

Darkest hour

the imitation game